# Инструкция по запуску сервиса и взаимодействию с проектом

## Запуск

- Скачайте код из репозитория или скопируйте код из тела задачи.
- Убедитесь, что у вас установлен Python версии не ниже 3.6
- Откройте командную строку в директории, где находится файл с кодом.
- Установите библиотеки, используя команду: pip install -r requirements.txt
- Запустите приложение, используя команду: python main.py
- (Список логинов и паролей находится в main.py)

## Взаимодействие с проектом

### Аутентификация пользователя

- Перейдите на главную страницу http://127.0.0.1:5000/ в вашем браузере.
- Введите ваш логин и пароль в форме и нажмите кнопку "Sign in".
- В случае успешной аутентификации вы получите токен доступа и автоматически перейдёте на страницу с зарплатой.
- В случае ошибки вы можете вернуться на главную страницу нажав кнопку "Try Again".

### Получение информации о зарплате

- Если вас автоматически не перенаправило на страницу, перейдите на страницу http://127.0.0.1:5000/salary?token=<TOKEN>&username=<USERNAME> самостоятельно.
- Замените <TOKEN> на токен, полученный при аутентификации.
- Замените <USERNAME> на ваше имя пользователя.
- Вы получите информацию о вашей текущей зарплате и дате следующего повышения.